其實點解你哋會咁憎Apple

反而iOS/Apple user 通常自成一角，最多圍爐打吓飛機
An狗就成日走入去啲post到鬧
一有啲新機、新update推出 就恥笑
屌關你哋撚事咩 又唔係叫你哋用 用唔慣咪過主囉
最撚柒係冇用過 又要屌邊部邊部機垃圾
我哋鍾意用iOS 產品或者Apple 就係idog?

btw 講緊嘅都係連登大部分情況
明白有少量an狗都係正常唔會亂咁咬人
同埋idog 都唔係話完全冇

一定會有an狗入嚟吠：我鬧Apple又關你撚事咩

我鬧Apple又關你撚事咩

連登一開始係開比ios用家
唔明an狗做咩死晒入黎

你明狗諗咩你就唔係人啦

想講an狗係咪自卑心重 但又驚俾位佢哋入 嚟轉移視線

an狗lag 到燥燥地咪亂吠

跟開連狗個APP 本身都係低質D

不招人妒是庸才

連尼住最初係點上位

建議佢地快啲去地鐵巴士屌柒啲用iphone既人

因為有打手

an狗罵戰一定唔夠idog黎 部機lag到仆街人地回十次 an狗回一次

不斷係公海開post自成一角

講到好似係你發明IOS咁 都唔知咁自豪做乜

逢紅必反囉
不過蘋果又係衰既

咁咪幾好，睇下啲撚屌嘅觀點，就分得出邊啲係寒酸hater契弟打手，邊啲係真正用家，一目了然

你係咪屌撚轉左個角色呀

因為apple 啲野例如叉電 airdrop得佢先用得 試過成班fd都用apple 佢地圍內用airdrop sd哂話清啲 先whatsapp番少少俾我

利申 宜家用apple都仲幾唔中意

未有an狗前
連登比較高汁
an=

其實部電話勁都可以拎黎打飛機ge人
又或者幫自已牌子護航
應該都係小學雞或it毒撚

利申 an機

點睇蘋果用家都屌蘋果垃圾？
ios11 藍芽唔關得 強制入設定關 每日自動重啟 做無謂野導致電倒水

上車自動連藍芽播apple music 以為人一上車一定要聽歌 刪晒apple music d歌 又會係itunes自動下載 洗唔洗為左推apple music做到咁？做人想安靜下 有時係開車中途突然放歌 唔用得手機 係panel搞又停唔到 煩唔煩

High sierra 係fusion drive安裝導致幾多用户死機 未整好個system做咩推出

近呢幾年iphone出有咩創新 反而os做得愈來愈唔穩定 千年細電 知你cpu幾勁可以省幾多電 但電會老化 一兩年之後 仲剩幾多 加大舊電係唔係真係咁難？當你舊電廢左，咁蘋果自然又賣多d機。就好似早幾代iphone 一定要1gb ram一樣 多幾gb 成本高幾多？ 唔好出咁多無謂功能，專專心心提高一部機必須功能好過啦

取消3.5mm on唔on居就見人見智 係美國打風 無晒訊號 好多人要用fm電台知道點做 3.5mm取消唯一目的咪又係想推高apple music，beats music果d垃圾囉 你取消手機3.5mm 但新macbook pro 仲係留住姐係點？賣多點配件囉

蘋果呢d公司變晒質 apple store好多分commission制度都好唔合理 不過算啦世界就係咁

普通用家理得你an定ios 邊個好用就用 得鬼閒上黎嘈交

我鬧Apple又關你撚事咩[

收咗錢就要做野

開藍芽倒得幾多水? 我 WiFi 藍芽 GPS 長開架窩?

我真係無呢個問題, 你開邊部車? 另外我係用緊 iOS 11 而係開緊車都有用, 請問你既 " 唔用得手機" 係邊到黎?

幾多?

要大電可以買iPhone 8 Plus, 有咩電唔會老化? 重有你可以去 Apple Store 換或者自己換, 有咩問題?
幾多 Ram 先叫夠? 正常係電話用既 Apps 要幾多 Ram? 有幾多買 iPhone 既真係 Care iPhone 有幾多 Ram?

無謂功能? Face Unlock? 搖頭 Scroll? 有乜 iPhone 功能係無謂你可以講得據體 D 嗎?

點解 3.5mm 關美國打風事? iPhone 無 FM 你買機唔知咩?
無 3.5mm 關 Apple Music 咩事? Beats Music? 你講緊 Beats 耳機? BOSE Sony AT 用唔到咩? 關賣多 D Beats 咩事?Macbook Pro 同 iPhone 係兩樣野, Macbook Pro 有 MousePad 點解 iPhone 唔加?

乜撚野係 Apple Store 好多分 Commission 制度?

你好鐘意食炒飯架? 無黎那間炒埋一牒就上菜?

Ios user世界第一

其實Apple 同android都有同時用
事實上android的確方便好多

我開緊audi
我相信無人可以一邊開車一邊用手機
呢d係道路規則既問題
蘋果自動放歌關唔到就局住聽
之前itunes 有一段無聲soundtrack 人人爭住來買 就係無人想比躁音騷擾

無3.5mm就無fm功能 除非cpu有fm chip
無得聽線下電台 就只可以聽線上蘋果電台音樂
既然你話3.5mm係代表舊插頭 音質差 咁點解macbook唔用lightning 兩種插頭導致就係一大堆cable

touch id 同face id 邊個好用d 我相信大部分人都覺得係touch id 好用d 方便d
fbi都唔可強刷臉打開你部手機

會唔會你自己set錯野
一連藍芽自己播歌

點解我靜靜地用android都要比你話狗
你又話自己圍爐用無問題，你又要鬧我

典型香港人

Google 上年笑鳩人冇headphone jack

今年自己冇，future

"點解憎" 呢啲討論連登係好多

原來呢個 post 叫自成一角
長知識了

點睇iOS11咁多用家屌

我地蘋果用家 自成一族

九月降價出咗7
用到而家 真係除咗個外觀靚之外感受唔到有乜好
我用電話主要都係聽歌 聽開舊歌同電影配樂
屌你老母itunes條粉腸，廣東歌竟然可以唔齊
最撚神奇係一首電影原聲都冇
我買之前都係度諗緊鬼佬野一定唔齊，
但信佢大公司，點知買完真係唔齊
最後要用qqmusic 你自己講啦 大陸野都齊過你
咁都算喇
轉鈴聲唔知點撚解轉唔到 哦原來又要買嘅？
但都話你條粉腸itune冇我啲歌
好，咁都算喇
裝app一定要經app store又係咩玩法？
安全？安你老母西啦安全
android 用咁耐唔見我唔安全？

最大問題就係價錢 成五千蚊買件垃圾返黎
行出街同人迫驚死撞跌
an機兩三千蚊部跌都冇咁心痛
唉買之前聽人講好好用 吹到天上有地下冇咁
而家睇落部廢機根本得個外型同名牌效應吸引到我

以前an狗果陣成日見唉瘋仔連夜排隊買機炒機已經不斷恥笑
吖諗住試吓有幾好用啦見人吹咁勁
吖屌你真係好撚好用喎
仲有個乜鬼siri..？小兒麻痺就咪裝入黎啦

咁樣算唔算有資格屌？當然實有人話我唔識用
但唔好唔記得ios其中一個特色就係話人性化設計 易用

但外觀同名牌效應的確好誘惑 所以出年i8降價都打算買 玻璃殻

正常版下年7月後先出，依家係beta版，年年都係咁架啦，班人唔知有乜好屌

iPhone 8+用家表示屌你老味

睇下呢個post
Iphone 憎android 仲多

你開緊 Audi 邊部? 咩年份同用咩連你部 iPhone?
CarPlay 定就咁藍芽?

你知就好啦, 班 Uber 司機差佬竟然唔拉.
重有呢, 我個州份可以將電話用 Holder 放做 GPS 就可以掂.
你無太控?

你買得 iPhone 就知無 FM, 我想知你嘈乜? 要 FM 咪買有 FM 既電話囉?
你原來住美國架?
重有, 乜撚野叫 只可以聽線上蘋果電台音樂 ? 如果無 FM 就得Online Radio, 咁你唔識裝 App 聽其他電台?

你地呢 D 人係咪好鐘意老屈? 我幾時話 3.5mm係代表舊插頭 音質差 呀屌你 你係咪忽撚左? Macbook 關 iPhone, LiHKG 手機台咩事? 甚至你無啦啦又講 Macbook lightnight 做乜 9?

你唔買 iPhone 8? 關 FBI 咩事? 另外你知唔知 Illegal attempt 得到既 Evidence 唔可以上 Court?

你可唔可以答我上面 Highlight 左 D 問題?

成段字 apple 同 an 掉轉效果一樣

對唔住手殘禁錯負皮

試版機有機會漲爆電池，正常版iphone都係等下年

樓主宜家叫圍爐？
基本上手機台就係成班idog亂咬人，當然有andog啦
但係我見親開post屌iPhone既，來來去去都係嗰幾個
但係開post屌android既，就日日唔同人

其實你去中環、金鐘、太古、尖咀 Office 走一轉
你會見到白領甚至係高層通常都係用 iPhone

唔用ANDROID 係因為怕煩，無人話佢唔好，鐘意自己SET野既用AN 絕對無問題。但唔知幾時開始 Android user 係咁打J話An 機點點點

每次見到罵戰都好想同問佢地，每年邊部 An 機可以得到全世界既目光？

Note7囉

呢樣真
唔講以為自己公司

根本連登本身就有大量跟hkg+轉過黎嘅高登cd rom，idog多過乜

其實用ios重有mobile security 嘅考慮，呢方面暫時ios係好過android, 由其成日用ebanking 嘅人。
唔係話android 完全唔安全，而係android 用家好多時要自己識把關，呢方面對用家有一定要求。
啲人成日批評ios封閉，而往往唔提佢對security 嘅重視。呢啲係掩耳盜鈴。google 係oreo開始，都慢慢收緊android 嘅權限，第時android 行ios咁嚴緊嘅政治係一啲都唔奇。

嘩, 周圍開POST笑鳩AN狗叫圍爐, 無撚敵

同埋話IPHONE易用果D都ON9, 你見大部份C9, 亞叔都係用AN就知AN先易用

同埋話果D咩中環白領用IPHONE得啖笑, 咁樣黎托高自己

我老闆幾百億身家都係用NOTE4咋 我跟佢搵食少少地廿零萬一個月都係用S8+

識搵錢果D花時間點再搵多D啦, 係度嘈用咩牌子既機真係好ON9

講ios轉成android你就會得出另一篇文章

不如你 Capture 下個 Screen 你係手機台見咩 Post 係笑鳩 Android User

C9 亞叔用代表易用? 你估價錢一樣會唔會重咁多人用?

你自卑詐下話, 白領咪又係打工

幾百億身家? 無三不成幾... 你老闆係邊個?
嘩係咪代表越搵得小就越買貴電話?

你明係度嘈用咩牌子既機真係好ON9, 因為班打手吹奏阻住人討論

同埋唔好唔醫香港腳啦, 會上腦架

An狗自卑

我由an 轉iOS
發現果種順暢係an俾唔到
以前三叔用一年幾就掃icon 都lag

如果問有咩理由要我轉番an
我諗係3.5mm 同 poweramp
當然大前提係要我部6S 瓜柴先

情況有啲似高登憎連登咁
相反實際佔優嗰邊其實冇咩點理個怨婦，但另一邊就係咁眼紅狂鬧
永遠就係唔肯面對現實

我an轉ios
冇後悔

部分IPhone撚成日將Samsung同android 劃上等號
An機一定又lag 又慢
用an機就一定係廢中廢老
好心唔好咁狹窄

成日就拎住部iPhone 踩android
其實一部iPhone 唔貴 有咩好打飛機 兼踩人拎優越感
我諗得啲中學雞辛苦搵part time 先買到部iPhone 先鍾意拎嚟j

Ios 同android 都鍾意
但對ifan 特別反感

三叔不代表an

An撚最叻就光速割蓆

咁叫割蓆
你阿媽係女人
係咪全部女人都係你阿媽呀

答唔係即係你同阿媽割蓆

所有野柒左都唔關android事，包括pixel

LF2

我部pixel用左幾年 都仍然核電呀 順呀
下年都係同樣呢句 我部pixel2用左一年呀 都係核電呀 順呀 係三星問題 唔係android 問題
要買買google出既pixel

然後Pixel 出事賴代工廠

買完平機驚你笑鳩佢姐

去茶餐廳鋸扒笑人食常餐先係最可笑

用iphone只因用過android機

佢哋當正用iOS嘅人係奴隸，An俠就以為自己就係「自由戰士」

一味人身攻擊好撚低質

慘慘到 Pointless

note7
會爆炸

光速割𥱊

你成段野 將 i 同 an 倒轉黎寫咪一樣適用, 懶係看透世事多撚餘

我有懷疑過BABYGROOT係咪大埔狗

我有個Android fd
之前三星爆電爆到連飛機都唔比上嗰期，佢個fb就咩都唔po
近排iPhone 8爆幾單，就日日都po fb然後話apple唔安全

iOS : Unity
An: Variety

係咩？咁李十x用緊邊部手機既呢下？

你唔問Bill Gates?

Elon Musk iPhone

The famous Tesla Motors owner, Elon Musk is known to be a regular iPhone user. Though there is no official statement, there are multiple instances where he has mentioned his ‘iPhone’ or ‘iPad’ in his conversation. His biographer, Ashlee Vance also mentioned him using an iPhone in his biography.

Mark Zuckerberg iPhone

Having a strong relationship with the Apple execs, Mark Zuckerberg is said to receive free iPhones from the company, although we’re sure he doesn’t need them ‘free’.

Tim Cook iPhone

Not surprisingly, he uses an iPhone and Apple products in general. He has been spotted using the latest iPhones in public several times.

Jimmy Wales Android

He is the man all of us hail for giving us Wikipedia. But what device does he pick? Wales answered a question on Quora, a platform on which he is quite active, mentioning his Samsung Galaxy S5. In fact, he’s even tweeted about it. While he may have upgraded by now, we have reason to believe he’ll be sticking to Samsung, or at least, Android.

Larry Page and Sergey Brin Android

The Co-founders of Google use a variety of Android phones. But right now, Sergey Brin was spotted using the latest Nexus model. He is likely to be carrying the Google Pixel right now. The first phone however, that Larry carried, was a Blackberry. Likely a Stanford EE380 version.

Evan Spiegel iPhone

Snapchat CEO Evan Spiegel uses an iPhone. While his current device is as of yet unknown, he recently spoke about his iPhone 5 and the fact that he doesn’t use a case for it because he is very careful with this devices.

Travis Kalanick iPhone

As we all know, Travis Kalanick is the co-founder of Uber. The 40-year-old is also seen using an iPhone only. Source? Forbes mentioned Kalanick’s frequent tendency to pull out his iPhone during a conference.

Bill Gates ?

It might come as a shock, but yes Bill Gates does use iPhone 5S. Or, did. He said this back then when asked about his phone: “While I believe Windows Phone is better even though we have not launched any update since 2012, I wanted to see exactly how much better it is compared to an iPhone 5s”. Bill Gates also uses a Surface Pro 2, as mentioned during one of his Reddit AMAs.

Jeff Bezos Android

The Amazon owner and founder, Jeff Bezos used a Blackberry phone back in 2012 and was last seen using a Samsung handset, before he launched Amazon’s Fire Phone. Which phone is using at present is still a mystery to us.

不過我想知佢老闆係邊個, 幾百億身家 ... 當最低 300 億 = USD $3.8b

#1 Li Ka-shing $30.3 B diversified
#2 Lee Shau Kee $23.6 B real estate
#3 Cheng Family $17.9 B Chow Tai Fook
#4 Joseph Lau $15.5 B real estate
#5 Thomas & Raymond Kwok $14.4 B real estate
#6 Lui Che Woo $11.2 B casinos
#7 Peter Woo $9.8 B real estate
#8 Yeung Kin-man $8.3 B electronics
#9 Walter Kwok $7 B real estate
#10 Michael Kadoorie $6.5 B hotels, energy
#11 Francis Choi $5.9 B real estate
#12 Joseph Tsai $5.4 B e-commerce
#13 Law Kar Po $5.3 B real estate
#14 Pollyanna Chu $4.8 B financial services
#15 Richard Li $4.4 B telecom
#16 Pansy Ho $4.3 B casinos
#17 Pan Sutong $4.1 B real estate, finance
#18 Angela Leong $4 B casinos

上面有人提到話「蘋果已經變質」
其實蘋果一直都無變質，我用蘋果野10年有多
蘋果一直都係「創造」使用習慣，然後要班用戶去跟
不嬲都係咁
蘋果話無 3.5mm耳筒就無3.5mm，全部 port變 usb-c
完全唔需要問你
當年cut哂d野推usb，cut cd－rom drive 變哂wifi上網
之後個個跟
蘋果有佢自己推薦既一系列產品，例如 airpods
如果鐘意既就跟足指示
唔鍾意就咪用，你第一日識佢？
分別只係以前有個教主做精神象徵，而家無

講得出頭兩句證明你都好die heart吓

taipo明顯再低質啲

連登仔先至唔憎APPLE
你去隔離登係唔會搵到MAC機集中討論區

隔離住靜過圖書館

咪係
仲話連登本身開俾ios用
咁都打得飛機

不嬲都見啲人恥笑An機多過笑iPhone
樓主屈返人轉頭仲有咁多正評
An撚真係慘

本身呢度主要都係ios嗰班人過嚟先，就自然比較多人用mac
其實仲留喺嗰邊嘅人應該好大機會係用an機
再加埋一堆可能長期可以用電腦上高登嘅人
本身冇咗hkg+對佢哋冇咩大影響先冇走到

呢度就係嘅，以前高登真係未必
不過iphone多咗好多人用都係事實
比著幾年前係超多an俠屌iphone, 對iphone充滿仇恨(但又明顯冇用過 )

正常嘅 我諗本身有唔少都係hkg+用家